電訊台?

sales 佬聚腳地? 不了

開埋門畀sales做生意

LM

LIHKG - 全港最受Sales歡迎嘅討論區

lm

高登都有呢個台啦

高登又收咗幾錢

開個電訊台係唔想阻住手機台巴打睇post，德政黎